25歲先grad degree 會唔會太遲

本身讀書唔叻 已經留咗兩次班
今年考完dse成績都唔錯 入到ust bba
但係就21歲讀yr125歲先grad
會唔會太遲 好似比好多人遲好多起步

3大bba就已經贏咗

會遲呀
咁仲唔快d放二手飯出黎 ?

會啦 仲要bba

bba唔遲畢業都比人笑黃豆啦

Pt degree個個都大過25

同你講係，你係咪即quit?

係太遲，不過無辦法，一係當初16就出嚟做野
21仲讀緊書就只可以比心機讀，追返啲時間

Bba黎講 會

唔會 呢個係你努力嘅成果 如果放棄 你就浪費埋你以前讀書嘅時間

係遲既 但好過冇
重讀加新舊制交替我都遲左同年同學兩年做野
決定左就唔好亂諗啦

唔讀一定會後悔

呢啲真係月經post黎
你話25歲三大bba grad好定25歲冇degree好？

有乜所謂 我都係舊年先入到ust 今年23但就黎做爸爸

“90-year-old graduate from Bairnsdale says it's never too late to study”

遲，quit啦，
唔好再浪費時間

唔會呀，我出嚟邊讀書邊返工，仲遲過你，加油

有好多人就算18歲入u都因為各種理由而defer到23-24歲先grad，所以25歲唔遲！enjoy your u life！

ching 屋企唔等錢開飯 五十歲grad 都未遲

讀mbbs咪唔遲

我想問grad左1年先入番本行算唔算遲

唔會.
我都係今年25先grad

嗰陣21歲grad，返埋工

遲又唔算好遲，接受到的

遲晒啦 讀黎托咩

我直頭有機會27 grad

同你差唔多情況 一樣三大bba本身冇乜野 係啲朋友話人地問我yr幾會好奇怪 依家開始有少少介意咁

同你講係太遲呀 咁你係咪唔讀先

真係屌你老母係到曲線晒命

26先grad仲要唔係讀自己最想讀既科

唔會

now is the earliest you can

留兩年級都入到3大bba

係囉，唔明啲人成日問遲唔遲，乜有年齡限制?

而家三大bba 阿豬阿狗都入到啦

點解要成日同人比呢?

遲兩三年有咩咁大不了

咁成日計住計住，生活好辛苦

我有個FD都係咁
DEFER 半年/一年去EXCHANGE, INTERN 完全唔洗諗

我year1嗰年有個女仔27歲

有心唔怕遲 最緊要行啱路

咁如果答你遲你會quit u唔讀 之後打份10k既工？
你都無得揀架啦
你唯有讀U個陣做多啲intern 整拎份cv 唔好玩咁多囉

大器晚成

系統錯誤

以前聽過一句說話覺得幾啱
如果你唔係30歲就死 點算遲

你就好啦 有degree

25歲 degree grad路過
利申乞食科未餓死

25歲grad究竟遲D乜野
60歲先中年喳
你仲要生存多一個世紀

呢個世界講際遇

會呀，唔好讀，即quit

拉

25歲先grad講緊我

30歲先讀我都覺得唔遲

好似唔駛比錢讀咁

同路人加油

點會太遲 有心邊怕遲

太遲了24歲就唔遲

遲過18 已經好遲

medic都24先畢業

大把人25entry

我話會你係咪唔讀

加油啦

認真答 會
除非係jupas 正統degree 而且唔係搞笑科eg BBQ, 城大核電
如果唔係不如讀job related 嘅course

唔會
但係讀UST你實會後悔
讀UST悔終生

有得讀更係讀啦，遲咩鬼啊又冇人要同你鬥快

屌放乜鬼野負唧
有心乜春乜柒都唔遲
你格硬同人比較只會逼死自己
無出路行
有degree已經領先人地一條街
怕鬼咩

你宜家有得讀都唔讀遲啲一定會後悔
廿五歲仲好後生

同你講大把人幾十歲先追DEGREE，追你就有得做下MANAGER，唔追就一世做CLERK。

不會

大把女你食

師弟 千奇咪撚讀om
到時25出黎真乞食

認真： 唔會
仲要三大，點都有啲揸拿

大把人遲過你grad啦 最緊要有心讀

點樣領先？依家個個都有㗎啦比錢咪得

俾你今年出嚟咁嘅時勢揾鬼到食咩
有書讀不知幾好

大把人廿五歲 y1 有心唔怕遲

其實無咩所謂，
唔好理人點講，幾遲畢業都無所謂至緊要畢到業

而家一個degree都未必值錢啦......

搵錢唔急在個一兩年
讀書見識下先啦
大學學倒個種思考同解決困難方式
唔係咁易第度經歷倒

冇負擔的而且確唔洗多考慮

係囉 基本上依家人人都有 有幾值錢 比錢就有㗎啦

所以要睇下係咩degree

我28先報degree

Sunk cost

有d係30幾歲先走去讀degree啦，點會遲

小弟今年21，都係25先grad,有心讀書怕咩人講

Grad到咪得囉
人地開post28歲都回頭想讀返書
掂喔巴打

你再諗就真係遲

屋企有錢
80歲GRAD都OK

低能我今年24都想再讀多個degree
25grad算係乜

有興趣就讀 冇興趣就唔好讀 如果自己搵到興趣例如可能係其他方面發展嘅話就唔好讀

關乜野事
如果你童顏洗撚驚

唔遲
有中學師兄係同年人master grad 先入ugc degree yr1

jupas未放榜
OP點解咁快知自己入到ust

Grad 到先算啦

真心算遲咩
大把人25歲先讀返書讀HD/degree

好遲，唔好嘥錢嘥時間啦，直接出嚟做嘢咪算

返工返到六七十
廿五有幾遲

27先讀，29先grad，巴打比心機

一係成世有
一係成世無

唔會 毒撚campus幾多歲都係一樣

講緊佢29歲grad

#利申 好過做asso仔 後門狗

有同學40歲都係咁讀啦

會呀，返去炸薯條算啦

會 比翻個位人喇

太遲啦
搵uncle brian
啲學轉手變7位數仲好

我23

我同你一樣
留兩次班
25yr U grad
依家搵56k 一個月
唔算多，但生活總算可以

我28

有人揸住一個degree又重新考過大學又點睇

唔遲呀
好撚煩呢啲post
日經

會 啲人會笑你死老嘢
翻工仲要hr 問 吓25歲freshman
資質差

29先grad 仲諗住讀埋個master

利申 已有一個degree

我覺得如果一入就MT/Officer位就唔遲既
好多18歲一早出黎做野果批 好多都早做野上哂位

Anyway, 有父幹，就唔撚怕
無父幹，你越遲畢業，一年起碼蝕緊20萬以上人工

少意思
見過人逄二進一未

我都係25畢業 非3大 bba 而家比你出黎做野都搵唔到工

18歲一早出黎做野果批 有幾多可以上到位? 大多數都係sales 搬下貸咁 好彩有個manager做下既 但都係2皮左右

今年我26畢業

外面市場可能係既

依家好多大學生都只係想爭個政府位，
好多要求只係中五，大學生經驗唔夠反而無得IN
反而果班早出黎做野，早過依班人上岸
(唔計ACO果啲)

你努力完既成果都未轉換到其他野, 都未cost, 點sunk

樓主放心我都係今年24 黎緊25應該grad到

咪撚on9啦 25歲有幾遲？

會，quit左u佢出黎扎鐵

咁不如你睇下唔洗degree既政府工有幾多個point比你跳 起薪係幾多？

冇話遲唔遲，睇下你同咩比。除非你有更好選擇，否則無論遲唔遲你都唔需要諗咁多。

BBA 先悔終生

我都係21歲先入返UGC Year 1

有中同22歲先中學畢業

我26先grad, 而家40黎緊, 諗返轉頭遲果三兩年grad真係冇咩所謂, 反而揀做咩行業先緊要, 行頭唔好太細, 唔好揀D夕陽行業, 咁樣斷估應該餓你唔死既, 你懶到出汁就另計啦。

有心唔怕遲依句野係真既
我今年25都係啱啱grad

唔會

咁連登仔話遲你係咪唔讀？由你決定留班一早知嘅嘢，依家先嚟諗仲要問網友，戇撚鳩

27歲先master grad 會否太遲

claim咩major先

我預計要34歲先GRAD DEGREE 如果之後入到

Ching how old

唔會啦
有人25, 6 先讀返專科full-time degree

再者大學本身就唔應該set 年齡限制
歐美澳地區好多30歲人讀返degree 都有

唔好諗咁多 當玩多幾年
讀書永遠係最好
又多靚女同學

27歲先讀master都未話遲

會呀 快quit

我23今年入HD yr1

讀2年MPhil?

2年MArch

正

C兄又係？

係呀